(Gym友請入）操腳操到著唔到牛仔褲

各位操腳既師兄係邊買褲？

買直腳囉

lm

我已經唔著skinny

u記直腳

Ching 好chur

完全明白 腰圍腳長thigh位三樣野完全唔配合

點會著唔到牛仔褲
regular 直腳一定得

利申 同你一樣 難買褲 不過係因為踩單車多

大脾粗 但係腰無咁粗

完全唔知點買褲

我都踩開大冷，但bodybuilding條腰點都粗

長期短褲 冬天jogger pants

我而家都係著jogger pant 去操野

屌，以前D skinny屎忽大比位都唔岩，要買過堆，曬晒D褲
有D後悔練腳，d牛好貴

改褲咪得

咁堅抽？

褲浪位好窄,
要買好髮好褲先岩

已經操到唔會點著長褲了

腳粗好撚核特，仲要特登練出黎

買直腳跟住改褲啦如果你想着修腳既話

咪撚玩啦，操還操 我地自己揀架條腿粗度？唔撚操點build up啊

天生大脾多肉表示
牛仔褲要特登買大一個碼再加皮帶

好撚爽 睇住自己對脾變粗

小腿本身勁幼 操極都唔脹 點搞

短牛

冬天都係著短褲

認真，唔好着。又貴又唔襟着

我對腳都好粗，條腰28但因為大脾粗要著30腰。Aeo 有彈性嗰隻slimfit幾好。

aeo買過一條藍slim size啱啱好
第二日買條黑slim同樣size大脾緊到hihi
咩原理 明明一樣28/30 extreme flex

唔操腳咪得囉

唔著咪得囉

踢波撚非常明白 大小腿小腿舊肌肉

做占唔做腳，點做都係弱喎

操撚到長期著綿褲

你都痴撚線
粗大小腿既巴打好好丁
求認識

Levis 541

個牌同條褲上面個lable都係一樣寫 exmtrmr flex slim fit 28/30
會唔會係唔同色唔同料差少少

自從做左Gym之後就冇著過短褲

通常去邊買？

Ebay or amazon

以前28 skinny大脾有鬆仲要加皮帶
操左腳後
宜家30 skinny大脾位覺得好緊
轉左著slim
屋企d牛即刻廢晒

為左著褲唔好咁緊 , 已經 leg day hea 練

但大隻再加緊身牛仔褲真係型到仆街

Black Friday買左條Levi's 541好撚fit ! YouTube有review可以睇下，果陣買200左右

All I see is瘦撚

得中間果張唔係

個屎忽大比大，買過批褲，唉痴撚線。原來咁多自己同道中人。
skinny其實著到既，但真係要買大

買大幾個碼既skinny?

係呀，唉屌，之前D牛30碼而家大比枯住屎忽又頂住條褲，鈕都扣唔到

屌 條腰得30 但係要買34腰大脾先入到

上邊掛住搵緊身褲無睇身材
Skinny應該有彈性 唔洗買太大 太大就唔skinny

著skinny 著得型係因為小腿唔太粗吧

正解

腰28著slim 30都緊，肌肉大到skinny直頭無可能穿得入 真係好難買褲

Same here 著28 30牛似著legging

上面個巴打係咁揾鬼佬相 請問身高？

高度問題 ？

唔夠高 越大隻越柒

唉矮瘦撚

腳粗又唔粗 瘦唔係瘦

仲慘一半一半企中間

講咁耐 自貼下ok?